全線暫停營業可以扣AL或者計NPL？

今日收到公司訊息，話聽日要全線停止營業，仲要求有鐘扣鐘，冇鐘扣annual leave，冇annual leave計落No pay leave，想問咁做係咪真係合理？

公司要求 唔係自己罷工

痴那線

咩公司咁閪？

美容 話共度時艱喎
我地艱難又唔見佢同我地共度

Push

一係集體罷工 一係繼續俾人恰 自己揀

11.14 曙光行動 繼續三罷

叫唔郁呀

就係想知合唔合理 我冇呢方面知識 如果唔合理可以叫埋班同事反

唔緊要嘅 你自己立D架撐幫佢營業囉

問勞工處

點會合理?
自己罷工都話
而家係交通問題返唔到工/開唔到門做生意
點解要由員工既福利黎承擔責任

我表達得有啲問題rephrase下
知道安排後係係唔合理 但呢種情況下有冇法例保障僱員？

大家話應該點懲罰呢啲公司？
裝修over咗，裝飾又好似盞搞到員工要執手尾。。

先唔好理懲唔懲罰住 利申覺得無良 不過如果可以俾人知道係有法例保障 會幫到同事響應罷工
雖然係因為公司壓榨而唔係想救香港 但係都係做緊同一件事姐

法例唔管呢樣
舊年山竹後已經好多人講過
唯有硬食

明白 多謝手足
唉 究竟幾時先肯醒呀